［反送中］東涌聽日有冇街站

求問東涌聽日會唔會有街站 或者有冇人想搞？小妹可以黎幫手

冇人？？認真想幫手